03年kobe偷食，佢老婆都支持佢啦

好似係

但佢老婆已經好正

tiger wood刀械啦

sammi都冇話唔支持

KOBE開記招,老婆出現拖手
SAMMI冇

之後咪無事

邊個有錢咪邊個話事囉

kobe果d叫強姦 唔係偷食
2個層次黎

佢係強姦喎

咁係咪sammi唔啱 唔夠大方?